[策略]黨鐵員工話唔好搞架空電纜呀！

佢話唔係佢番唔到工㗎。

幫推please

推

push

大哥咪害人，真心，小心有電

pish

我朋友明天要番工喇。

注意安全